[有折冇折喺手都可入] 想搞個有求必應嘅discount group

唔知大家有冇入過某d discount group, 想r折又r唔到，同時又感受過比人r返轉頭嗰種無奈

如果有試過，呢個group可能啱你
入Group條件只有一個：每次受惠者需要給予手揸折頭者相應嘅小量報酬（報酬會因不同公司折頭而定，亦會因應受惠者平左幾多而再私下傾，可以係一餐lunch，一張其他公司discount coupon或現金，只要雙方同意就可，例如Nike 7折，買左$3000平左$900，受惠者可以同手揸折頭手足deal個心水價錢around $50-$150，甚至再高價錢，始終平$1都係平，大家三九唔識七冇義務幫大家)

可能你會話r個discount都要蝕比人，sorry手揸折頭係人地，冇人地張coupon根本$1都有得平，再者車費時間都係錢，小小都應該，而且人地冇義務蝕車錢時間左撲右撲去幫你 咁樣做只係確保每一位都成功攞到折，唔應同做法唔一定要入group

想入請留低
1. Tg id
2. 手揸咩公司折/無折頭者